一人一句副歌表達心情

怎麼了 妳累了 說好的 幸福呢？

愛或情借來填一晚
終須都歸還 無謂多貪

天早灰藍 想告別 偏未晚

王菲

還能活才是諷刺 故此不用做傻事
讓痛苦 輪迴千次 彰顯那快樂有盡時

日後，別教今天的淚白留

別笑我我犯賤

日後，別教今天的淚白流

夠鐘死心了

昂貴是這刻 我覺悟了

你叫我最快樂卻也叫我最心痛

都怪我太不爭氣，我恨我愛你

我未想過絕望看她走

why did you tear my hear apart
you said you love me from the start.

heart

其實自命受苦都只因我能離不離